
\begin{exercice}Voici un tableau de valeurs de la fonction ${\cal P}$, qui, au nombre de photos à imprimer, associe le prix à payer d'après le site \texttt{www.jesuisleroidesphotos.com}.
\begin{tableau}[C]{\linewidth}{6}{m{3cm}}\hline
Nombre de photos & 50 & 100 & 300 & 500 & 800\\\hline
Prix en \ueuro{} & 8 & 14 & 36 & 60 & 64\\\hline
\end{tableau}
\vspace{-1.25em}
\begin{enumerate}
 \item Déterminer ${\cal P}(300)$. 
  Interpréter le résultat.
 \item Que peut-on dire de ${\cal P}(600)$?
\end{enumerate}
\end{exercice}
